連登算唔算違反商品說明條例

創意台冇創意（惟清）
財經台冇錢（麵清）
飲吃台唔識食（樂清）
成人台青頭洗版（凍清）
娛樂台冇娛樂（志狗）
感情台冇感情（羅清）
時事台唔貼時事（處清）
體育台唔講體育（佩清）

差不多冬至，我都係返高登算啦

agger

算啦

算

回家最好不過

樓主一次25八介會員 拉

你連pw都唔記得

豬八介

回家了

樓主坐幾耐，麵清而家有錢啦

登入緊

財經台（攬鈔/六道仙人/麵清）

反賓?

時事台唔貼時事係基爾姐
變咗雜交帖

娛樂台冇娛樂（志狗）
who

反麵。

冬至過咗。

體育台貼桌球新聞會比CC台手蓄屌

樓主冇坐過鹽 你咪能火暴祂大鑊

會員黃禮志老公

你活唔過下年？

波台無波

醫返好了

你日能日推个垃圾食評

幫拉

P牌仔

垃圾一介

秒

拉

影衰志哥的會員

高登唔高點閱率
膠登唔夠膠

N_ben唔夠針

一早返左去同旺Ching 做冬

係，快啲報狗

點解得志係狗？

動漫台無毒撚(井台)

譚得志背叛大享都唔狗？你想淡化？

屌你老母